( 香港 ) 俾你一次投胎機會

柒男

柒男 成世打飛機
唯一岀路揾錢
用名利提升自我價值
從而滿足自己慾望

醜女

醜女 預咗無人追
但你仲有塊西
香港有西就有機 實有狗公做爛市
學曾上遊咁做雞 隨時都7 8層樓揸手

Ps.
當然做乜人都好 你都可以做廢青
我思路係諗揾錢 你可能又有其他野追求

咁如果俾你投胎一次
你會做邊個 點解
呢個性別又點幫到你完全心願

歡迎討論

呢個機會留返比你

我寧願縮番落老母個閪度

食屎同食爛屎既分別

重新投胎仲做香港人？
咁我情願做番條精蟲被我老竇射落牆到好過

地點設定為香港啫
貼身啲易想像嘛

做你老母 生你呢個柒男出黎 心願唔認你 等你成世比人笑

由柒男變性做醜女

投你老母